如果人類冇耳仔 眼鏡放邊好？

揾膠紙貼住塊面？

如果如果
如果人類冇眼 眼鏡鋪點算？

話你on9都侮辱左on9呢個字

無耳就唔會將眼鏡設計成咁啦

戴形眼鏡囉屌

咁應該點設計？縛住啲頭髮？

用鼻囉on9

如果全球都係港女 胸圍會點樣設計?

你不如問佛地魔點戴眼鏡好過啦

咪泳鏡咁囉

泳鏡係點樣架？

泳鏡咁囉

成隻眼換